# Глава 1. Устанавливаем? Go!
Что, как говорится, может быть проще? Тем более в наше время - время, когда для того, чтобы настроить почтвый сервер требуется не более одной строчки комманд. В итоге, все это выглядить так (в моей убунте)

    sudo apt-get install golang
    
Ждём, когда "коровка" скачает и установит все необходимые пакеты и начинаем радоваться.